染上支那肺炎聲明

本人特此聲明，假若我染上支那肺炎。第一時間非往醫院治療，而是前往狗屋。

因為去史露比公園一直係我既夢想 生死前圓夢

去完武漢

咳到出血

反正帝都都係沙田

帶唔帶口罩好？

唔帶

反正都冇人驚

贊成？

同意請贊好

想係油塘周圍咳

跌入化寶爐女子危殆 警循自殺方向調查

P牌推唔郁

老實講 以我同狗狗既情緣
瀨左野一定係益佢先

冇人反對

染支那肺炎，闖狗屋(aka史露比公園)

利申：祝各位手足健健康康

唔知咁樣算唔算製造白色恐怖，史路比都係白色

快D宣揚白色恐怖

26正評冇人推 癲

推

武漢肺炎

千其唔好去d標榜唔戴口罩既集會，果d集會好多廢老，而且抵抗力好差，佢地一奶野就好易歸西

扮哂野入去報案跟住咳完再走人有無得諗

到時留返個名 手足我地唔會忘記你